點解隔離台個上線人數多咗咁多？

192,174/3,608,395

browser問題定真係咁多水份？

如果你有睇禿伯個post，你就會知嗰個數根本完全無意義

高登已經夠人
請轉lihkg

一半香港人係會員
你信埋我個份

就係睇咗先唔信

不過見佢比平時多咗成個位，恥笑下佢姐